沒有人關心北京的那些“流浪狗”在國會的思想！

睇怕係走狗直譯

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

制裁埋啦唔差在

Solomon Yue op

制裁民賤聯

：
：

余生會唔會太屈機

高汁

呢包打得好

走狗